好老實講,無我地南亞囝囝幫你班香港人起橋?你地有能得用咩

港豬澳起得成都係因為我地南亞囝仔昨

唔怪得咁遲都未起好啦

好老實講, 冇我地香港人比你班蝻起橋, 你地有撚得食咩

你好樓主
我成日係屯門站坐西鐵
見到個好大波好正好靚南亞女仔
點樣可以屌佢??

樓主唔係拎香港身分證？

又黑又臭
老左仲變埋肥婆

拎得香港身分證大家都係香港人 分別只係華人同南亞裔好無

我只想宜家屌佢，通常呢d要點識

南亞妹好多都好正

我都冇諗住用